個19條廢老出殯個日不如學賽馬咁出閘有冇得諗?

跟住馬會開盤，位置Q，四重彩俾大家投注，向呢班賭徒最後致敬

縮返去你老母個閪窿啦 呀 dee

即係哈佬喂個隻棺材滑梯?

你娘親扮馬仔畀人騎

出殯播william tell overture

點計負磅

打返24圈，香港殯葬傳統活動

要唔要整場特別賽事畀家屬落注。

等佢地38萬滾大到380萬！

屌你

笑咗一下駛唔駛落地獄

個Box都好似無咁多位

分開兩場

加埋納dee啱啱好一場10條

老衲騎撚住你老母出閘，喺沙田馬場奔馳

去澳門逸園慢慢奔啦你